[I/A] Marvel Future Fight [32] 無眼睇泡菜原創角 等黑色星期五優惠好過

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 仲有追post
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ 追post

遊戲官網：
官方公告活動：
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？現時有172位Marvel角色，更包括168套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

4.5更新 (10月23日更新) 每月都有更新 都有新marvel角色 同制服

有用資源
Marvel Future Fight v.4.4.0 - 角色排名、培育建議、佔領組合

Giant Boss Raid指南 (有圖)

3大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine)

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源

T3升級所需金幣同資源(新)

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)

VIP 要幾錢

4.5 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

172 Character Tier List -NOV 2018

4.5 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

CTP推介

每日 23:00 Reset
23:00之前要清任務

FAQ (以下為4.5 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 卡片點搞? (新手必睇)
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9)大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課小課唔好用水晶抽卡抽特裝 ( 效益太低)
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升幾隻嚟打劇情關卡
13) WBU 打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升

Q:T2 selector 揀咩
A:

Q: 買咩制服? (ver 4.1)
A : 制服有新買新
角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買 每次update必買制服都有唔同 要再問

建議追post

Q:老手點玩?
A: 睇返自己有咩角色先 無6星就重玩 睇新手點玩

Q: 老手點重玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (第一日selector揀)
Black Panther (lengendary battle)
Thor (lengendary battle)
Spiderman (lengendary battle )
Ant-man (lengendary battle )

入Lengendary battle就有6星
所以未入Lengendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 ( Luna Snow, 2099,)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A:

依2篇有啲舊 不過大方向可以參考

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有5大目標
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Wolverine Epic Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力 同時升Loki
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:
中課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q:6星sleector 揀咩?
A: 可揀4寶
Iron Hammer
Robbie Ryes
Shuri
Mantis
都有以上就睇tier list 揀

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左28隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過

a) 19隻生體月包
普通生體月包15隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia),Ghost Panther, Sentinel]
X MEN生體月包4隻: Magik, Colossus, Weapon Hex, Gambit

b) 4隻Lab shop角色
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都超強),X23,Nightcrawler
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova 同Anti-man
暫時得NOVA值得用高階T2卷 不過角色池未夠深就不如買制服
NOVA都係打timeline用

c) 2隻水晶限定角
Emma Frost 同 Adam Warlock 都係水晶限定角

d) 2隻DX pack角
Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)2隻 Epic Quest 神角
Jean 同Stryfe 都係5-6隻T2角去開

f) Heroic Quest
Arachknight

Q:邊啲係原生T2角色?
A:以下19隻全部原生T2角色 升級比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe
升級方法見#1
Cable Scarlet Witch, Quick Sliver 依3隻後期成日用 必練

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

所有原生T2無得用卷升

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀 不過用到卷升
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : 所有X MEN
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest),Magneto, Psylocke
Ultimates:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)
1000水晶

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課3週年包12000晶

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: Legendary Pack買唔買得過 ?
暫時得Black Panther 買得過 其他都唔買得過
不過建議中期先買
新手買幾套返身制服先

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴
只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
優先用落Magneto DX Pack
之後先買Black panther Pack
無限之戰唔好買

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Thor 制服建議:
買雷神3 就攞P卡 快速加強整體實力
買無限之戰就輸出超強

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)

情報狗呢

巴打們你地點平衡啲黑暗物質用嚟升原生t2定升啲普通人去t2

新手就升普池 仲去搞原生咩

Lm

仲有45分鐘
F5 F5 F5

情報狗又撚狗

親生女制服

晴報狗做嘢未

屌你個奶...

擠牙膏

即係28號啦 bye

屌又要等一星期，情報狗份工真係好撚好做...

lm

D晶就黎儲到夢遺

岩岩忙完
請問情報狗係未收左工喇？

收咗皮

今日有冇black Friday 情報

五點前都有機

agger

阿當有減價

情報狗終於肯ot

出現了

買貴咗Adam
雖然早買早享受

好多野，窮撚要既制服五折至課長既接力包都有好野

無水晶買1送2

This?

多50%

啲水晶同啲升級包都唔係好抵

233先得5453晶

雷神仆嘢 288 有 4400晶 高6高6紅各一張

點睇都係仆嘢抵

唔知唔課金可唔可以換到高T卷呢。。。。

諗下好啦

有無老玩家可以分折下,新手應該襯今次promo課邊啲?

佢有個仆街包要8200晶先有高T高6高6紅各一張

同另一個應該係賣 618 先有高T高6高6紅各一張

之前出磁力王晒嗰陣 3百個包抵好撚多

除咗制服同阿當，我課佢老母啊

用撚晒啲晶算

就算要晶都只買雷神扑嘢

屌, 啲咸書要200幣先換得一本

諗緊買唔買788hkd水晶好...
得19000水晶
不過差唔多價錢買三個雷神包有13200水晶加三張高6

同求
想要650幣

你要買咩? 要咁多晶

10000晶抽ctp...
其他制服加black friday 嘅覺醒同位素

算吧，自己打

差3本藍書,見到有得換開心咗一秒, 一睇個價屌咗出聲

嘩，大戶

好似都係無乜野要買

多50%.....
咁課一SET算....

啲字體咁似BlackPink

接力包幾好

我想要水晶接力包....

我第一次見識到咩叫花多眼亂

課啦!!!!
課撚哂佢啦!!!!!

送多50%點計都唔會多過1+2掛

叻孖寶而家愈黎愈縮骨

無1+2係咪課其他pack抵啲?

是咪唔洗諗課水晶

之前係1+2
今年就50%

我覺得課有送3周年幣果D抵屌D

黑豹冇特價

呢D點會減比你呀

得11000晶

想買好多嘢

課啦 一年一次

留名

窮學生淨係課到月包咋

之前既1+2 = 買1000有 3000晶
因為1+1 長駐 +50% =3 （1000+1000）x1.5 =3000

其實都係一樣 不過感覺上好似冇咁抵買咁 因為今年買既同平時買 只係1.5 之前 3

抽啦，卡、ctp減價405晶

個宇宙魔方包好吸引

你個名.....
仆街，個宇宙魔方包好吸引.....
好撚百搭

咩叫1+1長駐

不正義聯盟，繼續搵人幫手打佔領戰

永久活動

啱啱收工認真睇
今次買晶係咪送得多過1+2其實
之前1+2好似係16500而家係19xxx?

係

因為學上面巴打講
唔好睇石數睇價錢
以前最貴果隻計埋1+2都係得16500
但今次有一萬九千幾
只係因為佢本身有1+1係度所以佢上面石數寫11000唔係寫5500
所以變相睇落好似無咁抵
但實際好似仲抵過以前1+2

我咁樣有無理解錯

即係今年買水晶俾起上年送多左一倍？

母親的決擇
入唔入Emma 好定留精射落靈碟

靈碟幾時都有

今次仲有水晶event
洗夠1萬水晶送多張高階6星卷

一陣寫下新手可以點課

Emma

仆街生化吉兒

新手想t3 買唔買好

暫時得29粒

新手唔洗急住T3
今次最重要係制服半價 ADAM EMMA減價
呢兩樣可能真係一年得一次(EMMA唔計)
諗好左呢兩樣先

比我實話唔買
打到返黎既野唔值得買

買emma定adam好

高T好似必買但又無咩邊隻要升

會唔會無制服半價架

講咗成朝
官網已經講哂Black Friday 活動

唔買了
上次買左一次升左nova 就夠
Anti man 唔abx追分唔洗用
留晶買制服仲開心

我隻nova抽抽下都20 20 20 19
有9000晶諗緊點射好

Black Friday 主要分依幾樣

1. 50% 制服
2. Emma Pack / Adam War lock
3. 150%水晶
4. 黑色星期五接力組合包
5. 8200 高階T2包

[/center]

無課

1. 唯一可以享受
睇角色池同自己需求去買
2. 唔好諗
3. 4. 5. 無課就唔關你事

中課

1. 睇角色池同自己需求去買
2. 制服Emma PVP PVE 都唔錯 有愛有錢就值得買
不過就算特價T2 加制服 都要洗5250 (1750+875*3+875)
無愛就買其他制服好過
Adam 除左PVP 有用 都無咩用 而且到有制服時都幾肯定又有特價

3. 如果要買大量制服 真係唔錯
4. 如果需要大量基本資源 都唔錯 睇下自己需唔需要
5. 個人覺得高階T2卷好揾笨 得NOVA打timeline仲有少少用
幾個更新後都冇鬼用
不過有多錢就買定一張比日後更新都唔錯

大課

12345 ALL IN
仲有課1500水晶 200 CCF

課之前睇下夠唔夠10000水晶
如果要用10000水晶 有多張高階6星卷送

其實除左買制服 其他都係一般
有錢買料都係加快進度
其實個人唔建議買高階T2卷
用得高階T2卷即係唔係原生T2
T2都好極有限
而且Netmarble 應該唔夠膽搞3子
長遠講3子都無咩用 (其實現在都唔多好用)
不如買料升原生
一係買制服升多幾隻角好過
其實往年聖誕都有類似sales
不過半價制服就一定係Black Friday 全年先有

另外下個更新Luna 同SR 都有新制服
可以留定少少水晶 唔好去咁盡

建議睇清楚自己需要咩先好課
以上屬個人意見 諗清楚先好課

Emma再買有幾多個生體架

買完6星後

每次160 粒(原價1250 現在特價875)

所以基本上大部分人都要買3次先升到全20

160

關於50%水晶 可以睇4樓
結論好過上年1+1+1

仲以為有256粒

唔該巴打

如果係強度廚 新手應該買咩skin?
儲咗1600石

官方制服商店 寫 推薦既都勁

買唔買蜘蛛仔好

會唔會好快出新制服

屌 爭千7水晶 就可以 消費1萬晶 拎高6卷獎勵
課唔課好

課！

我冇買
等下套
反正我自己就好少用佢

已經買左4套制服

點解買完雷神3制服唔見有送P卡

原來要練到神話

7件制服+阿當，o甘就冇左一萬水晶...

掃咗6千晶制服

今晚sip高枕頭度下條數先

Groot買復3好定gotg2好？

咁計法adam好似平過emma

#metoo

邊個配雷神好

請問哩兩張應該再洗嗎？

電傷加180好d

要

Thanks

唔該

買多啲制服先

叻孖寶係咪想玩尻人
點解買水晶果度有一個加埋係一萬九千幾石
有一個得萬二左右

狼人邊個制服好

加防

咩係雷神扑野包4400石有高6高紅？

草左成年月包 一次射哂出來 用左34000精買skin

第一個

課多晶既建議買曬所有制服 難得平一次

陰鳩人
fb谷見到有人中咗招

我都覺得奇怪平時都係原本果個直表改
點解今次會多左個

想問下有咩制服值得買？

受左傷係醫院難追post,想做次伸手黨
有無巴打可以講下有咩抵買

想問下水晶買2送1係咪指依啲包 定係其他野

this

唔好買錯最右手邊果個

1500水晶200CCF 係咩嚟㗎

夜蝶今次諗住大手買入定點...

上個post係咪有人話可以用高等神話券升女巫制服

788 2萬晶,再加個8200pack,1500 iso,350制服,夠100點買埋300體
咁樣對中課好似最抵
但高t2我都有3粒,買完2萬晶抽卡算

唔得...原生T2嚟

俾人fake咗

我印象果位巴打講完, 下面都有回覆糾正番佢

是但啦，反正我嗰陣都只係想要張高T2

MEGA T2真係有啲尷尬, 買完都唔知用邊隻好
普通角你又唔會想用
月卡角話明月卡角, 你又要買月卡, 一嘢用咗張高T2之後張月卡BIOS又唔知比邊個好

屌鳩叻媽寶啦,隻mega t3埋,神話制服埋都係同隻紛爭打平手炸
仆街叻媽,玩3年第一次中佢大伏

邊隻t3

佢應該講緊Magneto

打錯,magneto

黑色星期五終於到 有咩可以返黎玩？

點解唔係咭同特裝特價架...屌..之前邊個地區有特價
全game最呃錢兩樣野反而無

一早講左星期一先有

未到時侯
好似後日卡同SG 405水晶

有咩制服買
我BLACK ORDER無升買唔買好...

屌原來我打錯字
我想話夜夢戀....

咁要課晒3個788,thx

重課788pack

上年課長狂抽結論

一定係抽card先
card影響全世界,sg淨係得一個角,太大投資

仲諗緊買成長包定2 PACK 3周年

俾大家會買天使 狼人定蜘蛛俠制服

得返2千晶

佢傻唧, 呢啲點可以狂抽, 抽幾下冇就要停
同隻GAME鬥氣?
Cynicalex想將扒王由60升上62, 每次10%連撳100次都Fail就知唔鬥得氣

點解唔直接課兩SET大包水晶

依個課長講到明唔係抽CTP
佢要肥料洗CTP
佢根本唔缺CTP

其實我覺得反而唔抽卡
lab shop 一張都係 6750
Lab shop 買咪算

其實CyberMonday係比課長攞肥料洗裝

邊兩SET大包水晶?

Lab shop難中啊，出左咁耐都係中過兩次，一次gg一次無用既雷神p

課長果然同正常人唔同思維

就咁788 一萬九千幾果個
我諗住課兩SET大既然後再買埋8200果個高T包

果個冇幣

你個幣諗住換咩

幣無乜用，除非你課夠400幣，否則都換唔到咩好野

我呢d爭3張齊咭既人唔會係lab shop幫到我

想換哂啲覺醒ISO
好唔夠用

嘩屌你頭先條YOUTUBE LINK
條友10幾萬水晶咩料...
油王黎嫁喎條友...

V20嚟
好似係洗手佬

制服屬性,未升到神話又想買定先可以睇呢個
考慮下加落第一頁faq

掃左萬四晶制服
好撚爽
諗緊課唔課個788好

咩叫洗手佬...

咪啦你....
幣果度得高T有用...

喜守堅華島
條片好似佢嚟, 唔知有冇記錯

如果我有400粒幣 一定換1億

高T仲有3張

咪換ISO啦....

1億無撚用架,一日都3百萬組隊,影域又300
一星期都2500啦,1個月月咭都未必t2到隻月咭角,高t啦

如果我課到400粒幣 我就係課長

理論上課長根本唔缺高階T2卷

不過幾多都唔關我事 我都只係課月卡

利申: 玩咗3年幾 都課唔夠3K港幣

終於過到十層影域

agger
比我都換1億

仆街終於過到十層影域

真定假.....
我有堆女仔FD玩MFF課到痴哂線
有一個個AC長期有五位數既石....

其實d幣有鬼用咩

有無睇清楚佢咩名

bro們

買完要買既制服

用剩 得5千水晶

考慮白皇后好?

定抽特價 p卡好

定有咩用法推薦好

狀態
過到影域，夠打 5場 20層wbu

常用角 t3美隊
鳳凰，女巫，cable，快銀 ，雷神dp 等等

thonos spiderman ironman 制服都有了

唔該哂 各路老手同假新手們

你仲唔去馬, 定佢幫你課埋

我毒撚黎去咩馬
你估我陳冠希呀......

中伏添升左隻venom t2第8關打後既反派都唔夠打

假新手們

巴打 咩係288有4400晶？
邊個包嚟？

呢個，有時開機會有，an機 288 i機3百(實數唔記得

wm，im，美隊，thanos呢d值唔值得買制服，定係等出avg4好

avg4下年年尾喎師兄

明白了

課精唔係買788都唔抵買

我係買果個你覺得點....

唔係5月咩

點樣15秒內打爆快銀

狼人，槍王加野獸(隊長)
隊長用哂無視迴避

年中呀on9

Sorry槍王之係邊隻？
用iw冬兵招大會唔會有用

同問
新手一件衫都無
全部avg角都未t2
得1600石
雖然佢商店recommended 但我除咗sharon rogers 之外都未練好

睇自己需唔需要啲高6

其實大慨都有數計，久唔久都有高6團購個價就 2700 夠豬仔成船先有埋高6紅。 咁

唔計埋團購送嘅其他嘢咁計，個雷神扑嘢 288 都大慨等於 4400 + 2700 晶

而 4400 晶數係會計入 vip到

呢隻

寇森特工

其實又未到好需要只不過放定係度守門口我又覺得無壞...

Im超勁

要唔要制服？

頭先買完衫啱啱好15秒過
3-5-1-4 / 3-5-全體-1-4
我冇用減迴避支援 因為得一隻
用咗加物攻同暴擊

thanos我覺得a4會有盔甲新衫
我未夠資升thanos就會等埋先
全部角都升曬嘅就早買早享受啦

我都計緊好唔好課多 4k晶買阿當 同課咩4k晶先最抵

對 冇真新手
求助 諗唔透點用 用埋先拎到獎勵高6星

我應該都係買19000晶

姐係t1都玩住先？
我以前玩過 miss 晒啲first time clear award

我已經買左兩個

記錯
都有成半年啦

唔使，槍王無用純粹要佢能力

買唔買其他仲..?

買左1套iso,聽日買魔方之後全部抽card

咁撚有錢

就咁allin製服算

真係ALLIN?
好多制服無用喎

sor,用hkd既我只係買左兩套788炸
其他用晶買

都係有錢.....
我呢D窮撚只好靠自己雙手打拼

話時話有無話幾時出院...

暫時買左三隻black order
Emma, Magneto, 天使， killmonger

呢幾隻考慮梗
黑瓜婦，樹，hulkbuster, x23, 鋼人，ghost, 反派雷射眼

買埋就用曬一萬精

野獸做隊長

全部都要t2?

諗住買天使同磁王

然後諗緊買唔買BLACK ORDER
有兩隻我無升唔知買唔買好
仲有新果隻狼人同鐳射眼唔知買唔買好...

心急人上

你用狼人打
狼人好似原生T2?

另外果兩隻基本上唔使用

蜘蛛俠定天使制服好

其實我想出,不過醫生唔比,驚我出街又整傷

講唔講得咩事....

咪扮野喎你條友,好彩記得你今朝講過自己都買兩set

gg好似好啲

未買，我諗住睇埋有無其他黑五電器買先再落手...

比我嘅話
買左bucky先 一定

咁樣，不過我算新手d iso同特裝都麻麻
不過基本上穩過

乜老萬件衫好勁咩，1750咁貴

BO無升過就唔好買住
狼人同雷射新舊衫既技能差唔多
但狼人舊衫可以減傷，幾時都有用
新衫係加忽防，我忽防數值到頂就無用
雷射眼舊衫勝在係反派，咁你影域同abx都用得著

我狼人用緊天啟
鐳射眼用緊反派
其實係咪唔使買marvel now果兩件

果兩件唔覺有咩用

邊兩件

雷射眼因為造型上買左marvel now
反正去到後期呢隻拎黎玩下 多過實用落埸

GG人有用d 天使長唔用制服都勁 GG冇制服唔得重要制服有野送

買定一定有用

炒車,骨小移位壓住神經

咁梗係唔比你出院啦
壓住神經可大可小
屌你打少d機啦仲掛住玩mff

小心身體呀巴打

佢講人話呀

Black order 暫時全部未升，可能淨考慮白頭佬
天使，GG，鋼人，agent anti-venom，killmonger 都考慮緊
Killmonger就為左個Ctp，但要課埋月卡先升到，有啲貴
又想留晶黎買lab會出既p卡

我killmonger 都係為ctp, ，好彩之前熱血點抽到直六神話製服卷

曾經有過一張，個陣雷神3岩岩出，唔識性比左雷神用

咁大獲

咪狼人同鐳射眼marvel now果2件

屌你老母呀

局長既T2 技好似係打反派角先加45%🤔
但快銀係英雄角色黎啵
依一關我會用野獸做隊長，搭t2 狼人
靠兩隻既6星技加攻
盧根就主力

咁當我無講過

我自己都忍唔住笑左

最大問題我就係郁到,唔打機唔通同隔離床阿伯玩菊花咩

搵護士含下撚
我果陣都係咁...

男護士好靚仔

我果陣得女護士無男護士.....
點解你會有男護士...

佢想你玩佢菊花

開始變返癡線話題

你好地地講咩同阿伯玩菊花....

想問下鐳射眼邊件制服係會轉反派？

長頭髮果件

平時既生化吉兒：好想屌條骨屌到啲精射哂落條神經到

Btw,巴打保重

大佬呀，你咪咁痴線啦...

點打13 - 8

幫DRS買左無限制服先 , 拖T2舒莉加隻雷神
走位出制空技一定過到

Drs一定要無限制服

因為想留水晶買新小美制服

不過啱啱打贏咗了

有同冇無限制服差距好大 , 特別連技上無限制服順好多
記住T2冬兵同天使先 (影域 PVP平民神角,有用過小美好多)

咁要買了

但我升緊thanos

所以暫時冇錢升冬兵同天使住

唔該巴打

我用奇異博士53232......

過咗了 唔該

用hulk 做隊長 ok?

應該都可以

想打到qs15秒, 野獸同狼叔制服係咪必買
為左打一關而買會否on9

狼叔就勁嘅

原來上面有

情報狗係未諗住大家掛住黑五，發現唔到佢偷懶

買完制服
影域終於由15去到20層

如果再出情報
啲人就會儲水晶留update

其實普通中少課新手
今次Black Friday
個人建議課$398水晶
今次$398有9293水晶(5500+3793)
等於成10套制服

如果本身仲有少少水晶
已經使夠1萬水晶
又多張高階6星

當然有錢就all in 788嘅 19125水晶
788可以買成21套制服
或者6600加15-16套制服

Btw 唔好買錯另一個398

有個398得6195粒水晶(即係平時揾笨個包)
Black Friday event 個先有9293粒

陣間個ccf pack會唔會俾人秒殺

抵咩

幾抵

屌佢老母 藍驚奇招4技改左？

呢個係android定ios價

係囉 今日打影域我5技接4技射幾下停咗都覺得怪怪地

上星期已經係咁 一時冇問題一時射兩秒冇左

上個公告有講持續型技能有bug,直至另作通知

想問bonus水晶係完哂discount 先送定係我bug咗？

原來喺郵箱😂

得4k晶, 應該買3-4套, 會買美隊
狼叔係邊一套勁啲?
spiderman得homecoming果套, 係咪都要買番最新

講咗好多次 第一頁都有寫點買制服
狼人買Age of Apocalypse

spiderman 下年有新戲
預計下年又有新制服
有homecoming都夠用啦

新手表示買左3套又要等下年

依隻驚有冇得係同時係電腦同手機玩架

手機廢 唔想用咁多電

幾時會有抽ctp同P卡優惠？
見佢仲未有

星期一

打sl會自動向前 所以長射技會cut

我仲走出去預覽技能睇下 又冇改

依個係要買曬38, 78, 238之後先買得果個pack?

用模擬器，nox再dl番個apk檔，用fb acc登入番

唔係

store > recharge > 拉右手邊有兩個5500水晶都係賣398

不過一個有3793 水晶 bonus
另一個就得695 水晶 bonus

我講緊就係398蚊買到5500水晶加3793水晶
即係398買到9200水晶

千萬唔好買咗得695 bonus 個
個包係揾笨包

好彩問一問
唔該曬

巴打你入咗邊pack?

出街可以用手機玩

買依個？

唔係依個

入依頁先有

拉到右面就有依個

唔該 之後再買8千幾石果個黑五？

我3部機都有登入
出街用手機玩
返到屋企做自己野
就用電腦掛COOP同special mission
掛完就開iPad 玩WB ABX 同影域

我前面講過就係叫人唔好浪費資源買高階T2 卷 效益太低
而且以前高階T2 卷團購都係4100 水晶

8200 Blackfriday太低效益
買制服好過

唔該巴打

咁抽卡，抽CTP

真 但好多人中左招

買咗十套製服一次過提升能力真係好爽

bonus水晶唔會計入vip?

X23見衫有無令角色本身勁左？

唔計

閪公司咁撚孤寒

巴打買咗咩制服 參考下

蜂女 黑寡婦 樹人 掠鴉 快銀 緋紅 星爵 火箭 gg 雷神
仲諗緊買無星烏木定手套好
三個都未練
但差幾百精換到高六

聽日抽gear同卡特價係會up哂所有ctp同p卡
定係正係up一款？

星期一話你知

哇 隻賓周馬越咗4 5次位

錯po

次次呢D時候就會見到波台有個POST叫
屌拿星 銀河艦隊又沉船啦

不嬲都冇計

前年計

等制服減到最後一日先入手，呢幾日繼續留晶搏lab出p卡

襯有折抽唔喺仲好咩？
又有多啲素材洗數值

抽佢老母

少課今次都諗住抽兩三次
無錢無晶

換埋1億

想問下，ios課金係咪一定要用信用卡？
有冇其他辦法？
我smt爆左800蚊課金上限冇得課晶

抽卡仲好，難得減價到400晶抽

7仔買gift咭

唔好意思，未試過？
Ching有冇教學？

睇你自己itune acc係咪香港
係嘅可以七仔ok 買itune gift card
有200,500,1000,仲有張自選價錢
然後app store 兌換禮品卡

唔該哂

七仔之前買500以上送多10%
唔知優惠完咗未 可以問吓

想問下各位T2角色選擇卷會揀咩？
新手啱啱玩冇耐，上網睇好多都建議揀舒莉，螳螂，克勞依幾位。
但係我見浩克都唔差，可以配合埋新出嘅制服
諗左幾日都決定唔到，想問下各位意見

豹妹一定要有

買itunes pass仲快

Hulk無制服根本係哥布林長

狼人配咩裝會勁啲？感覺無想像中咁勁

你有無裝烏魯魯? 出技次序?

漏咗

用咩iso set?

我係岩岩先6紅
未刷iso
剩係升左20裝同滿4，5技
感覺上好似弱雞過我隻t2 im

咁快啲刷埋iso先再試

所以如果我揀浩克，我一定會買埋制服

都係要angry hulk同overdrive?

淨係識玩三攻

其實推薦揀Shuri
主要係因為佢係工具人
打WBU 好有用
而WBU係打T2 T3料重要來源
所以超有用

後期都無咩用過Hulk
不過Shuri就算去到後期都會日日用

工具人如下

無課:
制服Ebony
Shuri
Phil Coulson

月卡:
Ghost Panther
Valkyrie

幾隻工具人嚟講
Shuri喺無課嚟講 又易攞 又好用

當然制服Hulk幫手打影域一流
因為9成combat type都係廢
超缺combat type又差少少過影域都唔錯

combat type本身低輸出
所以點練都係比Blast type低輸出
不過生存力就較高

冇全p卡同全ctp

冇韓卡
CTP仲要係垃圾製鍊

最撚廢就係製練

昆水

可以skip

抽咗4次
有兩張六星，已經要還神
都喺買衫開心啲

第一次十抽
得一張六星
咩都冇

乖乖地繼續儲晶等lab出p卡同ctp

課左一次1萬9
諗緊仲課唔課第二次好

想問下點出？

隨機的

Shuri套制服改變大唔大？定唔洗制服都已經夠用？

其實無制服都夠用影域(前題滿冷卻)
不過有制服可以無腦打同高返少少輸出

其實買黎都係要個反派增幅

T3左磁仔即刻想棄驚

大家有冇卡片推介？
硬係覺得攻擊力唔夠

太廢 ？

已經排2000頭，都係唔係好打到WBU
仲有依排都覺得幾悶下

我直頭屌左出聲,紛爭勁好撚多

仲要係垃圾卡同回復ctp
枉我買左3pack 788

t3老萬係for abx or ac , wbu冇用

abx都係廢

如果你係打錦標賽既話, 爆男都係用老萬打, 紛爭用黎打錦標賽, 唔係打abx

老萬打得好既話140-150萬都得

呢條紛爭135,對比磁力王要制服,t3,制服屬性,條數點計

我話"如果" 你係打錦標賽既話先會係咁

想問打世王放同盟會補血既係venom套制服定月卡隻agent

anti venom

情報狗呢你老味...

我差一400石先夠10000石
買多邊套衫好...

有邊套冇買先得

我無買果D BLACK ORDER
通常係無升到....

太撚多閪屬

Black cat

我原本係想買MEDUSA

同埋我想問抽卡無減價定係過左....

我睇仲有喎

QS啦, 閉住眼撳落去

減緊呀，但無全up，三抽全炒唔撚抽

咪減緊價....

十抽比叻媽寶昆鳩左

真係QS
我見QS 件衫好似唔係勁好多同埋真係好天線得得B

天線得得B可愛幾多

qs件衫算加強左隻角啦

係喎屌，點解我尋晚睇仲係675......

抽喇抽喇
Cable有up

屌我一抽完10抽卡夠左1萬晶....
咁仲買唔買天線得得B好...

有冇中

有.......

中左伏

勁好撚多喎, 淨係S3改咗已經好癲

to樓上問卡既巴打,我d卡都好閪,不過盡量都係呢個方向執,唔要d垃圾屬優先

屌你啦，你知唔知咩叫閪卡呀
唔撚識中文嫁你....

咁買LO....

見到d物理防禦力就眼冤

仆街啦我得兩張PIKA咋

仲未有韓卡

S5 cut =>S4(SG proc)=>S3
又簡單又勁, 打WBU暗夜, ABX都好好用

係咪嫁
真既我先買嫁我就黎無哂石...

我乜撚都無...

咪再課

好啦, 講真心說話
其實勁廢, 千祈唔好買, 買咗喊三聲

前後抽左6下，唔好話p卡，全部Min pay一張5星，原本諗住儲返set788支持下，而家慳返

真心??
我諗緊課唔課多SET
但我另外有個FD叫我唔好課
反正我D角色又未到好缺...

咦，我好似誤會左
我以為你叫我唔好再課...

如果我買左你會唔會幫我含..

叫QS幫你含

係呀
我叫你唔夠晶咪再繼續課金

我次次見到佢套衫就諗起天線得得B....

你換個心態,望住隻得得b不停諗qs咪得

無錢，要買其他BLACK FRIDAY家電..

幾十粒製練

買你就買啦

X23件衫好無用？

唔好用但一定會買...

打pvp都叫幾勁

使唔使咁惡呀...

本嘢邊到得買?

邊本野

韓卡嗎！

唔係買JeeHyung Lee 本畫集送號序號

個回血頻率高唔高 同埋係靠制服效果定觸發4技回血

唔洗買,之後有機會抽返

韓卡依加唔夠新p卡好用,都係為左齊set要埋果+3%

我都想買本野
本野都幾靚....

收左皮啦 唔會再出 市面上一定貴到仆街

之前見3百幾4百而家全部OUT OF STOCK....

唔好用就算
件衫又無特別性感左

女角衫點都要買啦屌....

做striker
出S4機率唔錯

打開佔領 又有多餘晶既話可以
新UNI 有+20%DODGE
UNI 1,4 項又可以加DODGE
幾好打

佔領我唔係主力
咁我仲有千拎精
但又見你地話十抽好伏咁

得番3千6精 買邊隻制服好?

著咁衫明顯大波好多

呢兩條友係度鬥課金

漫威反派真係慘

見到抽卡ctp一片哀號諗住買Emma 實冇死
點知都係個深坑

月卡一樣深坑
400粒bio都仲未全+20

升完都叫多隻角玩下
抽野真喺可以完全無提升過

咁係未無野推介啦

ultron pym 升爆佢攞ctp selector

但要迫你買埋蟻人一身蟻極限包

抵過抽 ctp啦，反正都有蟻人同黃蜂，攞到大部分嘢

嚟緊係咪仲有Luna 同小美新制服？即係要留晶買？

係
親生女制服應該唔差得去邊
Luna 同Sharon 本身都係一線尾
制服都應該上返一線中

另外我估嚟緊應該有Luna Snow event battle
上次x23 有新制服都有event battle

3.6 Ultimate更新就快一週年
Netmarble 會唔會重複犯錯
幫大家重温當年嘅憤怒

3.6 Patch note

3.6 Boycott Megathread

過咗一年更新
大家又收唔收貨?

想問你地WBU, 果個今天的世界頭目會唔會出現係右手邊快銀女巫身上?
盟有人話從來都唔會出現, 但我就成日抽到右邊果4隻WB搞到浪費個bonus
想知係BUG定乜撚料

好似話X-MEN果幾隻唔禁解鎖制
BONUS就只會出現係左邊BLACK ORDER

樓上巴打講完差d想買皮姆
但之後即刻提返我有更新
小美同luna都期待，留晶射佢地

屌, 果陣啱啱回坑可能手多撳咗
email問下叻媽有冇得搞, 呢個設定真係好on9

Angel, agent anti venom ,鋼人制服
三揀一大家會點揀

巴打係夜無聲

*係咪

yes

仲以為巴打爆哂機唔會care d咁既材料bonus
Btw唔禁解鎖制咪拎唔到快銀果d囉

啲書bonus超重要
而且我盟友都拎哂快銀果啲啦, 佢出親bonus都一定係BO果堆到...

唔係正常xmen果d都會出bonus咩？
我都係會間唔中出係xmen果邊

就係唔係
我盟友連小號都冇出bonus係右邊
我已經Send 咗Email問

出係xmen唔係問題
出係個垃圾昊天極星先最on9

問題出係XMEN我都唔會打啦, 又冇書
而且我最高係烏木打到52層, 打滿哂書都打烏木升下raid level啦

我反而xmen果d冇咩羽毛又有bonus會打下

呢家就算bonus出右邊同昊天都照打返個5個wbu
但我估係未好似巴打咁講，解鎖左個幾隻既普通mode就會咁

如果連QS都未有 買定SW套制服會唔會好on9

等復4好過啦

毀滅者 如果你打佔領既話

唔會,玩得呢隻驚,sw一定要買

三件都有

Angel > agent anti venom > colossus

都係留精俾叻媽寶兩個親生女算

Btw今日好似有直播？

930AM 一陣

又比佢FAKE左 1030

改左10點半,本身話9點半

岩岩買左agent anti venom先見到
算了留精買親生女s

我淨係有QS
但今次黑五都掃唒QS,Cable,SW三套制服

Coloosus我都係貪佢型啲
冇制服成個傻咁

第一張p卡
要唔要洗屬性？

都好，agent venom有制服可無腦按鍵

可惜隻嘢唔太得，如果有天使s3就會好好多

尾2項垃圾

直播啦喂

開波啦屌

一齊黎69互含啦...

睇佢兩個互含，奶光頭

係咁吹水,短短幾分鐘都恰左陣

太陽神重出江湖？

屌你我傾完個電話返黎都仲介紹緊第一隻角?

冰花新衫好似幾靚....

fox

可唔可以話我知係邊度既live

小美件衫好型...

黑人蜘蛛終於有制服?

FB呀....

新武器型

邊個page

乜撚野邊個PAGE呀.....
官方呀巴打.......

早幾個禮拜先買左佢件舊制服

痴線冰雪又係好靚

FB 官方專頁

啱啱搵到 on9咗添

same here

我以為你頭先玩尻我.....
點知原來真係唔知...

爭在未問你邊個官方

三製服，三新角
加個唔知做乜既太陽神

咁既話我會覺得佢撚緊我....

太陽神係點頭先MISS左....

暫時睇招好似差左,打abx可能弱左

10000晶張高6俾雪花好唔好

買一次月包夠唔夠升t2

月卡先啱

屌你今次全女角
我陣間都係課多PACK算....

打唔打abx?打既就升硬

好似無講，但又放左上頭位
可能只係開放70lv

三姐妹，我全部都要

喊出嚟

唔打

好彩有留石

係咁強姦佢地
斬哂佢地D腳落黎掛係間屋幅牆
然後每日起身訓覺前奶一奶
跟住放個盤係下面載佢地對腳滴落黎D血然後拎黎飲哂佢

講太陽神了

就算有留石都唔知買唔買件新制服好

講太陽神啦

重黑暗過DC

屌你又出2D制服....

太陽神做賊呀？

哦屌,漫畫版制服

無得睇live 求圖

有冇圖可以睇下？？手機唔方便

左邊

好撚國產feel

屌你隻WHITE FOX又玩蜘蛛騎士玩法....

Fox 同 gg騎士一樣咁拎bio

岩岩先t2隻g騎

又黎750

我差少少未搞埋....
反正我唔急用唔搞住
搞左D女先....

求圖
公司睇唔到live

右邊係新制服？
畫風突變咁多

咁多新角
邊到嚟咁多高6

都話右邊,巴打你撚鳩我?

左邊。。。。。。

Sorry未瞓醒

兩隻新角色

佢係影住兩個撚頭都無計,我已經留左言叫佢比返gameplay

sharon rogers t3

射左

今次我買
綠色好靚

小美 T3

屌你真係有圖....

好彩藍色書無比磁力佬

食屎喇你
求Luna 制服圖

我用緊手機圖CAP唔到圖上黎.....

如果Luna 有T3，都唔知仲T唔T Deadpool好

J啦仆街

Stuff confirmed:

Characters:

White Fox

Crescent & Io

Morgan Le Fay

Uniforms:

Luna Snow (5 skill changes)

Sharon Rogers (5 skill changes)

Miles Morales (5 skill changes)

Into The Spider-Verse uniform

Hyperion (2 skill changes)

Classic uniform

Tier-3:

Sharon Rogers

Events:

Christmas missions with holiday tokens

New Year 7-day check-in

New Year platinum box giveaway

Spider-Man special events

Crescent & Io event battle

Other:

Hyperion rework (his base kit is reworked)

750 Crystal Heroic Quest to get White Fox

Morgan Le Fay unlockable in a package similar to Emma Frost

Crescent and Io is probably bio sub + event battle but the dude on the left wasn't sure???

COPY FROM REDDIT

麻麻地

嘩 勁左好多呀

t3 skill

新果隻奸角
D招好撚似HELA

屌那星出隻nigga spidey制服都唔出venom

遲下出動畫電影麻

早排venom夠出電影啦

venom家族大把可以出
蜘蛛俠又可以出返套制服

我都覺 一諗起hela 咁廢即刻唔想買

HELA廢.....
唔撚係嘛.......

好易死喎

點會呀....

你係咪車大砲黎
點解個名唔同左...

宇宙角黎講top 10 都無
pvp pve 世王 等都唔掂

我好鍾意用佢喎

有閪你就岩架喇

咁又唔係咁講法...
我唔係乜閪都屌..

Moon girl?

唔屌.....

Moon girl隻暴龍？

本來諗住t3 iron man依家 小美

Proxima midnight

唔屌...

呢個我屌...

改番正字
咁都認到

因為奢字我識
係個砲字唔識
所以估係咪你

小美新衫幾型

全女角
各位巴打出力屌
屌完幾輪先留比 吉兒

佢冇份屌，小心佢屌你

隻熊好似係公

咁留隻熊比gay兒

預備1500晶升White Fox

想出其他蜘蛛俠配角比我
例如Kobold man-wolf prowler silver-sable Spinneret

重有其他平行宇宙嘅蜘蛛仔可以出

淨係依個po入面就大把蛛蛛仔可以出
不過應該都冇咩可能出

gg ham

本身marvel嘅人物就好豐富
但係以遊戲嘅update速度，佢仲要加埋自己啲原創角色同配合電影進度
我諗真係玩到2046都未出完所有marvel角色

太陽神2d制服係咪故意玩人
上次出2d制服都俾人屌到鬆化啦，明知玩家唔鍾意仲出

就好似同緊玩家講：嗱，制服呀，滿意未呀

搞錯啦
唔鐘意既唔係因為佢2d

佢地屌完幾輪我就輪你個屎眼幾輪
佢地幾多個人我就隊幾多支鐵通入你屎眼

原本我諗住課少D課一PACK大晶就算
點知佢哂冷出5隻女角
屌你迫尻我課多PACK
頭先去7仔又無哂自選金額果隻卡
不過我見到7仔買卡好似有送10%唔知有無睇錯

車仔今晚玩唔玩ONLINE

課啦諗

窮呀屌你
一到黑色星期五就咁多野要買.....

我都窮 食緊樹皮

我就黎窮到樹皮都無得食啦....

聽朝先番屋企

熊妹+60%物攻

小美T3 80% 十秒無敵、貫穿

屌 小美變左Final Fantasy班角色造型咁
型還型 但冇左自己特色

摸根飛你 好似係免費角

冰月花雪可升階至T-3

你仲未出院....?

又話K pop 韓妹有T3 , 但係點解冇技睇。。。。

情報狗未驗眼

睇圖係咪多左一個特殊任務

屌你特裝終於有快速進化...

升小浩克T2有破壞CTP

正喎屌.....
即刻升先....

小美好型 難得一件係靚到想買既制服

買啦，買啦嘛，仲唔買....?

hulkling一早升做頭100名

我就是成功的例子

唔通真係要課個398

仲課398??
買788啦...

小美好似好勁
但又想T deadpool同雷神

更新完睇下小美強度如何，先決定升死侍，雷神留最後啦

why not both

太陽神buff咗

打緊Luke Cage任, 好在更完可以cut左去轉White Fox

MORGAN LE FAY唔係話要好似EMMA咁買咩
做乜變左BIO SELECTOR?

變易咗喺好事

小美太型 本來等sw先第一隻t3 今次等唔到啦

唔駛睇，一定屌左小美先

希望擺脫月卡界小浩克既污名

以後邊個敢再睇小我太陽神

易攞姐係唔勁

睇數字幾勁咁，唔知實戰會唔會係咁勁

好似免費角色

WHITE FOX招T2技成60% 女巫專用工具人

好似三傻咁生成器到抽出嚟

Lab / 紫屬選擇卷

好似藍精靈咁

原來無限屬性選擇卷
睇錯

有無人同我一樣搖撚準備左

食唔落咁多女，慢慢黎算

多多都食得落呀！

五十幾分鐘後都冇人想理你

比個腐皮佢就算

World boss thanoes 究竟點打

我都未過到100秒第9層
佢消失唔俾你打既時間都無左一半

She hulk + cable + 豹妹
Cable裝增傷，記好thanos出招偏好，等佢出用完招果刻cable增傷s5就好易

垃圾叻媽寶
420粒月卡bio都仲未T2到

屎忽鬼叻孖寶而家連5星卷都唔送

更新到幾點架

請問你隻she hulk係唔係6星6紅(再畀件衫)就算無再算技就咁做工具人?

14:00

唔該

有冇人等緊下年黑五買小美新制服

好悶呀

仆街一開ser即買

我都係

一開波買撚哂兩套衫

冇雪花

爭扎緊買唔買好

課咪有

Same here，冇冰月都諗緊買唔買

啱啱一邊食早餐一邊睇返尋晚個PATCH
原來隻奸角可以用生體卷換
咁樣可以慳返張高6慢慢升......

She hulk六紅+制服，其實都係要佢隊長技，工具人邊隻都無所謂，不過豹妹就有埋減傷

其實重點係出s5時機，除左要係出果下爆到增傷，最重要係佢出完技你先出，咁你多數可以係增傷果5秒打到盡，跟住thanos再用消失技你照loop番呢個攻擊模式就得

新手玩左半個月左右,黑5有課下金
想問下你地建議個400黑5代幣換咩好? 1億定T2高階?

高階，金幣好多方法拎，但高階係唔課金既情況下好難拎

新手我覺得錢重要過高T

我都同意新手缺金幣多
老手玩得耐 根本唔明新手幾缺金幣
升裝 合卡 合BAM 洗iso8 樣樣都係錢

高階T2卷幾時都課到
金幣就好難課

微課既我會揀高T

暫時2比2....
自己有少少偏向要錢
因為同我真人一樣日日清

唔好嘥錢將所有技升曬上lvl6
以前低能到將廢角啲技都升爆曬

錢啦
高T真係有需要可以課, 錢你真係唔捨得課
而且高T有啲尷尬, 普通生體包換到既角色應該唔捨得用高T升
而月卡角呢, 你高T一野升完, 咁剩低既BIOS又比邊個好?

認真想問下有冇巴打係WBU呢個MODE出之前解鎖哂天啟快銀女巫機堡?
而"今日世界頭目"既bonus唔會出現係XMEN果4隻頭目上面?
叻媽回覆我2次都係話呢個隨機, 冇所謂咩解鎖之類既嘢

其實睇你想追進度追得幾急，金幣你可以係組隊、侵略戰、每週影域、每週時間線戰鬥，都有得拎，另外你入一d多活躍玩家既盟，打raid（唔係哨兵果個raid)每週完全任務又有一舊金幣

缺金幣我都明，但只要你有策略咁升英，集中資源升有用既，無用既唔好理住，其實都ok

如果你係重課既，咁當然mega卷你除時都可以課金拎到，但你間唔中先課既，咁mega你真係未入咁易拎到，何況張卷你換左番黎唔洗即刻用住，到你有想要即升既英先用又得

我有解鎖，解左就真係每日頭目有機會出現右邊，解左就無計，無得lock番

屌, 叻媽回我隻字不提個解鎖

我係出新呢個mode前解晒，到出ultimate時我就未試過右面出，不過之前出紛爭果排好缺羽毛，我就解左天啟，而家有時每日頭目會變左天啟

小美同Luna snow有新制服

聽完你咁講我都係要返T2卷喇
始終升人快D對之後打影域好重要

俾我簡都係高T
我新手個時都無課個金幣 日日打慢慢儲
依家好想要高T升三子
利申 微課玩家

影域換唔換到

選擇卷﹕生體認證....

即係得

就係唔知有冇限 宇宙選擇卷
好似she hulk 姐姐 果啲咁

睇左話我知
如果影域換到我就唔轟張高6落去
咁啱我上星期太忙無打影域

高6

緊係高T

錢可以打返來

高T就要畀水晶或課先有

無哂啦就黎....
唔想亂轟.....

咩高T....

全部女角

一定係金幣 升世王 其他角色都升到一堆

我就係冇晒，想買

緊身衣加長腿
諗起都扯扯地.....

PS上面果兩句唔包括條死妹釘.....

小雪真係最正
人造人都咁話

我好似有三張，但唔想用住
屌你之前黑五又唔買

上面討論緊 400代幣要高T定1億錢

仆街，我唔知黑5有

幾時到期，我好似唔記得換....

29定30

我都唔就得睇日期...

屌你咩，黑五不嬲乜閪都有嫁啦
你講我知黑五有乜閪無...

不過我都係得少少...

屌 幾錢張丫
我好撚嬲呀

都係果D PACKAGE
2600高6夠人數再送6紅卷
跟住8200晶高T高6同6紅...
都係例牌野

其實之前出 emma 制服個398 pack抵啲

有高T高6同高6制服

一入game即刻買小美同luna嘅制服再除晒佢哋啲衫

REDDIT睇到 WHITE FOX招T2暫時得呢堆角有效果

開得game未呀,訓著啦

Luna正到
Btw幾時有t3快銀同女巫

有女角嘅更新 特別多回覆

EMMA我好早升左

先生你又要買新衫但又要除哂佢地D衫
到底你想著定除呀....

我都係一早升咗

張高6制服都係用落佢到

著左之後親手除

我都係....
轟一聲打左入去個閪度...

嘩，你咁變態㗎

最多未一路屌佢屎眼一路摷佢

癲少陣啦

唔得
掛佢係牆度係咁摷D水一路流落黎再飲哂佢...

你黑五買果d家電塞落佢個閪到囉

慢煮棒黎嫁喎
塞落去會整熟佢個閪....

放心佢個係鑽石閪

點解我地D對話愈黎愈痴線....

咩事越黎越多吉兒咁既痴漢

入得啦

好想同吉兒69互含

唔含就綁住你落ky屌爆你菊花內射哂入去慢慢流番出黎再比你吞

吉兒bb

世界末日啦今次
個英雄任務包我比JJ卡住左呀

B你老母
幫我含啦撚樣...

摸根飛你條女要2500水晶

幫你含完比1萬水晶我deal?

邊隻叫摸根飛你

Luna新衫冇回血

唔洗 用影域打返黎D卷都揀到

咁我比你幫我含 你比1萬晶我

摩根費曼 d fd

唔撚係呀

頂我而家coop都係得61隻..有排都未升到101

係 買左先睇到

拎黎打飛機都抵

咁妮歌潔曼呢

用太陽神打左下世王 感覺真係勁左好多

公司無WiFi
Data就黎無哂，但仲有一星期捱
又要返到屋企先玩得

有回血喎
有無試用過架

我想即刻t3阿 垃圾潛力加少少 屌

太陽神4滯空
3技等勁耐先落地
timeline又多隻煩閪

有回喎 5技一用就回

而家D技無寫但通常有舊技技能
就咁睇兩下無寫就話無回血
買左番黎試左再講啦

Sorry 真係淨睇冇試 唔好意思大家

太陽神好似勁左好多

屌個戰鬥大會逼人課金

買完擺係度清緊任務比你嚇撚到即時用黎打世界王

熊女完全無意欲升

但太陽神就令我好想課月卡

制服三技滯空耐到

想當年比左張高t佢

長期投資

今日都算翻身啦

小美新制服屌唔屌得過?
已經舊制服

真係開心仔
又要玩潛力遊戲
隻女CA先升果啲屎咁多多

未打, 點解咁講?

我都係, 第一次用高T就係比太陽神

熊女第3 4關要5星同6星

聽日先拎到White Fox

點會迫你課金
明明隻GAME一路有送升階卷
T2卷 又有2600買高T6

唔係好明
黑GG啲招唔係全部寫物理咩?點解新衫加電傷?
我仲一直以為要寫到明電先係電傷...

雪雪件新衫好似幾勁

有無人邊度有得dl d過場圖既高清版
我見到有張新既小美好靚
冰雪果張都想要

我要等差唔多三日後

屌你你出院未

係佢咩?

唔記得
佢係車大砲呀嘛

唔係掛。。。。
reddit睇到金幣要VIP7 ?

有冇人confirm到?

咩黎

唔係啦, 我金幣出左係VIP9果格, SG出咗係你果圖上面第4格

一陣買shield support先試

應該變左隨機

shield support
係咪一斷左無買
就會無左300個位

應該係啦
邊會永久300咁好

睇字解釋 就應該係

咁你地上面shield support果格咩黎
額外獎勵?

係, 要買咗MP先會有果格獎

咁買唔買好

利申食緊樹皮

諗緊, 其他唔緊要, 佢話WBU有額外獎搞到有啲心郁郁

係我呀屌你個菊

luna新衫打abx好似差d喎,招冰鑽無撚左

屌，記錯左添
咁你出院未....

出左

係咪打緊石膏

我以為可以隨時終止
點知要等到time out先得

bf d石用晒了,抽左2萬9晶先出到
終於..終於爭最後兩張韓卡

打緊飛機

我入左你隔黎個post睇

免費入場充能 額外多50萬

幫我打埋OK?

我差張美隊
果陣唔知會有呢啲collection, 仲食咗兩張CA卡

邊有咁易

好耐無抽韓卡啦

咁點解比你出院

其實無得唔比,我行得走得,只係唔靈活

我好返先答到你

抵啦

問題係做唔到
跑唔到,渣筆渣唔到

永久性損傷?
定係暫時性.....
但做手術處理唔到咩

有野壓住神經
做手術得,但有邊個想比人劏?

講返game,小浩克果邊好似用唔到隱藏卷
如果你同我一樣有通關癮即係要打1800場?好似係

但你咁嚴重邊可以唔劏

第二張圖個張civil war唔小心比我合走左

我好努力打緊死妹釘

第一次課金就係為左佢嗰每日一百萬金，依家居然改左隨機

有咩用?得物攻,我抽左2萬9晶先有佢,轉頭做左肥料

呢個改動對啲高Vip玩家嚟講係好事, 因為有機會拎到原本V20先有既料
但對微課玩家嚟講肯定想屌死叻媽....

今次仆街鳥，我升左條死妹釘上三星先發現佢月卡角黎....
但我又唔想轟張高6落去...

我都唔敢轟張高6
上次隻夜行者早過伏...

我差張5星卷其實
我有4星卷

開唔到次元裂縫既

屌你課唔課個神盾局支援好
好似多好多野

不嬲都唔應該心急用高卷
等人report下先再考慮
爭做第一又無獎

唔課,果d獎品又唔係特別珍貴,隨時間增長就拎到

但係我驚趕唔切拎活動獎.....
定係課月卡包算...

屌, 見佢WBU額外獎係多咗混沌石, 真係多謝哂, 可以唔駛理了

混沌石喎.....

我缺T3材料...

Hyperion唔著制服都改勁左好多
1. S5變左儲氣技
2. 隊長技45%
3. T2有超級護甲同有40貫穿
4. 技改到係咁iframe

我已經心中屌左出嚟

7256粒
要黎做乜

上次買左兩套螢光棒
暫時唔會t3小美住,要課都夠用

拎黎鋪床訓....

你想要咩

呢78$課熱血點博有ctp好過啦

大家唔洗做野咩
得我忙到無得打機

上班打機是常識了吧

我呢排老細日日都唔係公司
搞到我無野做
日日係度睇YOUTUBE打機...

好似只係顯示獎勵會隨機 唔係真係隨機獎勵

你做佢秘書？

打左5次都係vip7

啱啱試咗，只係本身有嘅獎勵調咗位顯示
一樣唔會拎到更高vip嘅獎勵

你幫佢含？

你幫我含.....

小美件衫，瀨野
高攻低防
易死左

買黎丁都抵

小美同黑人蜘蛛俠件制服買唔買得過
已買冰女個件

黑人蜘蛛俠就算尻數啦....

忙到仆街,係咁清任務

我用左成個鐘都清唔晒

我見幾令 仲諗住勁野

剩係課小美算啦
黑人蜘蛛俠咁樣衰....

我得3格
5次都有錢出

儲collection加物攻囉

都幾奢侈 因為講靚呢批韓咭得gg同舊復仇者果兩張屌得過

照計一抽就6

我講緊張冇撚用既civil 卡喎
唔係p卡

反而覺得新舊制服各有長處仲好
唔使下下出新制服，舊制服變垃圾

講幾多次都係咁講
呢個制服系統係對玩家十分之唔好

終於放工
上車屌左小美同冰月兩姊妹先

雷神扑嘢加咗價

而家要 318

屌你on9架
本身鐵拳個英雄任要等兩日先完
見有得終止任務，咪試下㩒下，諗住即刻買埋隻fox
屌你結果都係要等兩日

叻媽: 係咪估我唔到

好似喺等果個星期完咗，就唔洗入下個星期

Ios？本身就係318
An機288？

Luna snow 已丁
小美招T3技，好似用舊制服型過新衫
舊衫中途左多左啲波波彈出黎

Patch又唔講明

Diu焗課

知唔知儲氣有乜用
我見會彈啲標示但唔知乜黎

咪CA T3吸傷咁

Luna配新制服勁唔勁

聽日買月卡加俾張高六佢

Sharon rogers新衫勁唔勁？
好彩black friday無買舊衫

小美件制服唔係好識用
t3咗應該畀咩ctp佢

而家 an機都318

佢排牙發生咩事

呢個遊戲係咪有等級壓制

小美新接技 3c > 5 > 4

新衫3技接5技之後傷害高得好暴力下

咁襯有特價買咗佢先
可惜咁密實

點解咁似brie larson

好似MJ整容失敗咁

達哥黎既

仲話係偶像

下....咁咪仲麻煩左
本身小美果堆都有吸傷

咁下年上電影件衫應該好似真人

今次更新有3隻都係WB striker常客
Hyperion
Sharon
Luna
3隻都係對反派增傷10%

新手問問
今次新冰熊女值唔值用d 2 3星券升上去？

女搜查官

值 可以呢幾日打event battle

個人唔建議
用2星3星咪只係打多一關
無4星5星6星打少2關資源

而且3星熊女咩都做唔到
3星唔上唔落
仲有熊女暫時月卡角嚟講睇落都係一般

而且新手用咁多體力打啲無經驗嘅關
最好又升唔到角 又升唔到shield level

如果你有23456星卷 都唔錯
最少打齊4關料
不過有23456星卷
我又會放落其他月卡角好過

sorry sorry 以為佢有齊rank up ticket可以上到6星

繼續招收盟友，只要求幫手打佔領戰，有興趣請加line:roy10406

有冇人知SR招T3技有句:累積所有真實傷害效果的充能率增加100%係咩意思

er, 我係有齊rank up
岩岩衝左六紅了

3技龍炮同隊長T3技一樣 比人愈打愈高攻
估計呢句係縮短比人打果個時間
例如原本打4下先儲滿 變成2下就儲滿
利申:9UP

thx
我之後睇番佢技能使用說明, 應該係巴打你既意思

自膠, 應該係當S3直接吸完哂傷再直接加個攻擊落T3技到

出返韓卡 即抽

哇!!!抽爆佢!!

繼續屌叻媽寶
440粒bio換黎三件+20一件+17
得返160粒都唔知夠唔夠升一件上+20

終於100%

打咗三次組隊，神盾局支援2次畀咗廿幾粒次元碎片我，一次畀咗八皮嘢我，唔係咁開心丫嘛

不過xmen未上晒T2嘅話買黎真係唔錯，每日打多十次

打world boss 多幾多粒彩石

5粒

睇到死侍要求三星鋼人覺得絕望，唔通要課金？

即係$78
多咗375粒彩石(5*5*15)
新手買真係唔錯
又快啲升到X men
15日COOP金幣加Refill daily mission
金幣都幫補唔少

不過$78 得15日都係有啲貴
老手一定買唔過

第一頁新手基本知識8已經寫咗
1日已經可以洗到6粒
有DX pack 仲每日多2粒

1日8粒 3星有幾難

笨蛋X戰警刷「同伴亂入」，每次有1鋼人生體，每日6粒，無嘅話kill app再打過

我盟友見到多得果5粒望已絕
如果係78蚊30日就會考慮下, 得果15日

我未T2之前刷到痴線，有時連續廿場都無亂入

係咪好多人扔咗黑五水晶活動張高六落熊女
一更新完入game見勁多人已六星

之前啲活動送咗好多升星卷, 所以好多人都一嘢6星咗佢

維護補償獎勵送五星角色，我開出嚟嘅係鞭狂

中左伏
忍手抽ctp

新手留名,想問打巨大頭目係唔係一定要個聯盟d人同時on先可以打到?
無得組街人?

modok

下面個啲p卡點拎？抽？

sor 啱啱先知係新出 自膠

想問打world boss有啲鎖咗既神盾局支援係點先有

睇到依到我就知道我唔適合抽獎

新既課金包黎架

成日俾佢暈左
係未因為我懶

d裝備升級箱好快用哂

可組朋友打 你自己開場 佢不停亂入

韓卡出左好耐,對上一批p
依加只有等
等佢抽卡機會率提升會出現
不過好耐一次
對上一次都好似4個月

要走位,你諗住企係到射到佢0?

屌你老母,世界末日啦,嗚呀
琴晚食左藥11點前訓左清唔晒d任同wb abx

出5技，發動增傷個5秒，就真係企係度
點知成日射兩秒就俾佢暈左
好似早洩咁

我尋晚9:00諗住打wbu
點知打打下訓著左到今朝

Btw巴打要食幾耐藥

都係d止痛消炎,食到無咩事先停得
btw,唔係更新唔會打唔晒,我通常下午多野做,上午清任務

時機問題，自己再留意下

你自己要睇住佢出咩招,唔對路要放棄呢一轉跳躍招避開

身上d精淨係夠買一件制服
買小美定Luna好

磁仔好撚嘢！！！

魔多客果件靚

揾晚精神d再打

試下烏木s3精控再轉cable s5, thanos 第一階段受控可能都得

韓卡係咪得gg俠有用

復仇者果張都唔錯，本身三攻，洗到攻速hp忽防

關唔關你事呀

唔好扮新手WO IW果排見過你
BTW 組街場都得 自已開場可以KICK走D廢柴

轉人太慢,得100秒,轉一次10秒,無左10分1

世界頭目侵略 簡角色d次序 好似唔同左咁

抽到依兩張
係咪當得肥料用

好撚惡....

買小美，然後唔俾衫Luna著

就算冇用都唔敢亂食

到底邊個會1001呢....

已經開定先
估唔到一星期就爆1001

因為女角更新....
全部咸濕仔走哂出黎....

咁都有人認得我,btw收到,等一陣試下打下先
之前試過打,見無人入,以為一定要同聯盟d人打

又黑5,又新女
推post好正常

有冇人覺得Luna ABX差左
今日打少左分
定我順序錯？

其實全部都冇咩用

死罪=全力排第三
除非全卡面都頭一二係物魔攻

我打到36萬分
d技出得勁快 cd又快
同之前出完技要等一兩秒冇得比

真係抽黎為3%所有攻

我之前打60萬
今日得40萬

1000